又塞機鐵、又塞機場陸路、又以清潔為名塞地鐵，大家點睇？

有人搞緊呢d活動

關於塞鐵：

關於來往機場交通：

如果你唔支持直接搞市民同旅客嘅
請加入我地嘅和理非不塞鐵gp討論
討論並不是分化割蓆 請留意

我留意左佢地好耐
佢地真係好鍾意塞地鐵

推

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

你地都幾西利架wo
雖則人地嘅手段可能有啲人唔認同 但塞鐵組總算係想為運動出一分力 用自己嘅方法癱瘓香港

你地竟然係專家搞一舊野出黎反呢個塞鐵group我睇落你就已經同呢個運動完全無關係 係一個純粹嘅篤灰 譴責group

其實有心力開個tg channel搵人要唔要考慮做下實事唔好做埋啲無聊野

我有去遊行 去機場

我地想保住d 818會上街嘅民意

機場個到講咗短時間唔搞
818之後再算

塞鐵唔知咩黎
如果係葵芳tg想引起關注ok
但如果係為咗阻人就唔贊成
因為好似同想表達嘅msg冇咩關係

感謝update
葵芳佢地話唔抺乾淨唔比車走
又話自己有潔癖
我就覺得唔係塞鐵咁簡單

林鄭最愛的佔佔佔，怕你哋唔做，有民意反彈的機會，可唔可以做的傷害到中共利益的事

我都覺得林鄭會好支持

咁有好多白癡仔以為自己做嘅嘢係最好得佢地做野，
講到自己又上街又點，做嘅嘢咪冇用，
人哋發展新嘅運動模式佢又唔開心，
佢自己喺度打擊手足😂